有冇人會襯冇人既時候同自己講bb話？

成個弱智仔咁

有，入廁所講，講完會扯旗同打冷震

毒撚講bb話

歧視我地毒撚？

Ba bu bu? Bi bu ba bu bu, ba bu bu bue
Ar bi bu?